港大biomedFM關小姐入黎

行d2 place1期跌左卡套係3樓地下
入面有學生證同八達通，啱啱開學唔好曬錢再整啦
去一樓Concierge到拎返啦

黎緊